［突發］捉到隻神獸 點養好

火攻

津露水砲啦

真心想養

真心想養架

射精

你屋企好多曱甴咩?
啲四腳蛇成日喺度叫春架同埋喺啲牆度屙屎

求其比啲野佢食啦

間中見到有
但呢隻炎蛇好細隻 想養大啲先放佢出黎捉曱甴

比左水佢飲

試下比蜜糖

放咗佢啦

放左佢人地生活得好過你啦

買啲餵金魚嗰啲紅蟲畀佢

我捉過差唔多10條
通常都會行後樓梯落1,2層隨機送畀我d鄰居

驚啲曱甴食左佢

切咗條尾，等佢生返，再切咗佢

諗下好喇，一陣俾啲動物撚告鳩你呀

越養越大隻，食撚埋你

咁肥先叫神獸 你個條

早幾個月先係屋企見過 沖涼眼角見到 嚇鳩死我

但依家少左小強 佢可能轉左地方搵食

好喜歡見到佢地，覺得好特意

屋企人成日閂埋個垃圾袋 唔比佢地偷食野 亂屙屎。。。我就成日搵機會打番開

放返出黎 佢入黑先出黎浦 會食小強蛋 佢生一家幾口 幫你食昆蟲

食慣垃圾會唔做野

會， 成日幫我清走d昆蟲死屍